你地有冇d鐘意食野ge朋友

我自己好想周圍食野，但一個人好難試多款野
好朋友又對食野冇乜興趣
有諗過join 網上d飲食group,但又覺得班人好鐘意show off

自己慢慢試

make friend with me

矛錢點食

我都唔會去食米芝連o個d
我窮鬼口味，貴野反而唔岩食

鐘意食野有咩特別,大把人都係
鍾意煮野ge朋友就唔同,成日煮新野搵人試食,我都想有呢d朋友